中大畢業生遊行有男子揮刀 被保安帶走

中文大學今日舉行畢業禮，一批在學生在校內發起校內遊行，部分人戴上口罩及「V煞」面具。

當遊行隊伍抵達百萬大道後，高叫口號時，於畢業禮開始前，有一名手持小刀男子在會場外與人發生口角，持刀指向學生，並用普通話大唱國歌，大學保安人員接報後即時介入分隔雙方，並帶走該名人士，以及報警處理，事件中無人受傷。

大學重申任何人士表達意見時必須在理性，包容和合法的情況下進行。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1631101/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%B8%AD%E5%A4%A7%E7%95%A2%E6%A5%AD%E7%94%9F%E9%81%8A%E8%A1%8C%E6%9C%89%E7%94%B7%E5%AD%90%E6%8F%AE%E5%88%80-%E8%A2%AB%E4%BF%9D%E5%AE%89%E5%B8%B6%E8%B5%B0